崩盤我有經驗，選一週最後那天，係咪今日？

美帝頂住呀

轉晒燈啦wor

龍市喎